今時今日係講女權 只係一種政治正確

係發達國家 所謂女性被剝削係假象
幾十年前係事實
但時至今日情況早已逆轉
但點為之"平等"根本冇定義
於是班婦權人士繼續無止境咁爭取特權
發展成今日咁畸形既狀態
喱個時候想搵番平衝經已太遲
因為爭取女權已經成為主流意識形態
任何相左既意見都會被打成歧視、文化倒退
至此冇人敢公開為男性發聲
女性繼續以"弱者"既身分手握話語權
男性只會繼續被剝削

Trump嘅出現有望消除呢班特權階級

以前爭取投票權，繼承權都合理，但今時今日3th feminism 根本係對男性壓迫，仇視

第一次睇

lm

去印度講女權

香港班女權閪只為攞著數